記者們 今日辛苦晒!

多謝你地無刻緊守崗位

除咗紅媒之外！
我多謝每個記者係呢一兩個月以來嘅付出

立場新聞